住公屋真係人生嬴家

富爸爸窮爸爸話
當人搵更多錢就會用更多錢 導致進入左個老鼠圈一路做
如果要成為富人就要分到咩係必需 咩係非必需
假設你係一個富人可以退休 而又住公屋
每月個必要支出只係租金 街市買餸煮飯 水電煤電話費上網費
由於唔洗番工所以衫褲同交通費都唔係必須 如果慳少少 一個月幾千蚊絕對夠你生存
根據富戶政策 你一人資產高於128萬先要搬離公屋
咁岩呢筆錢已經足夠到你分散投資 砌個穩健portfolio 期望每年有幾萬被動收入 岩岩好令你生存到
如果有升值就套現換金收係床下底 眨值就再慳少少
然後當你65歲之後就可以拎埋生果金 有生果金連埋百幾萬資產 去到茶樓啲嬸嬸你溝哂
呢個只係講緊你唔做野都可以生存既情況 你依然可以每月番pt 搵一個月休一個月 啲錢拎哂去旅行
簡直完美

相反你有幾百萬資產 公屋又唔到你排 居屋又抽唔到 幾百萬被迫用哂係住上面
然後就算你生存費用好慳 你都仲要預筆錢比差餉 管理費 維修費
為退休要儲既錢比起住公屋既人 要儲得更多

當然有幾千萬身家就緊係住私樓啦 但一個無咩能力無咩上進心既普通人
公屋 你值得擁有

利申 住劏房

公屋1人住正

好多人打工果陣睇唔起人住公屋
自己租私樓

到佢地退休果陣又想有公屋

睇咩鄰居

財散人安樂， 公屋有依個小小心態，我食晒最多食政府！）但有私樓既人就得一想二

呢句真！無論公屋定私樓。有好鄰居係舒服嘅。如果係啲日日嘈，凌晨3 4點打仔，屌鬼嗰啲，真係好煩。

你5年前是但買層200~600萬私樓， 現在最少已經升2球以上

退休做逆按揭， 攞番啲錢黎都得

即使係一人單位 幾十尺 起碼叫有瓦遮頭 租金性價高
住劏房比幾千蚊都係住幾十尺
怕唔舒服 我可以出街行下 屋企拎黎訓教
但筆租金已經夠住公屋既人退休生存費

富人住公屋本身已經唔洗討論，犯法。
不過係香港就係要做無德既人先會發達

屌得個百幾萬咁少點夠養老

不是幾十尺 是幾百尺 公屋不會太細

公屋public housing如果1人住 其實經濟負擔好輕 假設20k月入 水電媒租2k 剩18k消費

好彩我訓天橋底
財務自由指日可待

乜費都唔洗交 唔餓親就得啦

月入20k
點申請到

我都覺
女都溝少幾條
啲女見到個肉酸大堂同埋核突走廊 甩皮甩骨既屋都濕唔起

香港地就係咁荒謬 基本住屋需求都冇 比得起首期又供半世公屋又派晒比新移民

已經諗住一世住公屋

要連登仔得果百幾萬仲要住一世公屋